（二選一）高窮定矮富

標準答案: 要矮富，再出去包養高窮

有錢你想點都得

矮窮係咪要自殺